馬迪憤怒了！嘲諷車路士歐聯抽到誰？

馬迪曾在車路士有過輝煌的生涯，但由於之後他轉投曼聯，部分英國本土車路士球迷對他並不友善。如今他們諷刺馬迪的動態，竟遭到球員本人的回諷。
馬迪2014年加盟車路士，隨後的三個賽季裡，他兩次幫助車路士拿到英超冠軍。2017年夏天，他以4000萬英鎊的身價加盟曼聯。正是這次轉會，讓一些車路士球迷對他心懷不滿。
一個車路士球迷帳號在INS上，發了一張馬迪身穿車路士波衫懷抱英超獎盃的圖片，上面配文寫道：「當你知道這是你最後一座獎盃時，你是這樣的。」毫無疑問，這是球迷在諷刺馬迪在曼聯將一直無冠。
讓外界意外的是，馬迪本人竟親自回應這條動態，他回應：「你們在歐聯抽籤中抽到誰了？」馬迪顯然是諷刺車路士今季無法踢歐聯，而曼聯是可以參加歐聯的，所以他才這麼回諷這位球迷。
（小九）

好波